救命 邪骨一問 各位巴打幫幫忙

唉 真係好撚頹 我男朋友同佢朋友返去 係世外xx揼骨 一次叫「綠色保養」一次叫「腸胃理療」
佢死口唔認係邪骨 咁到底係我怪錯佢定還是真係邪

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

你男友仲有無幫你含？

邪架

呢間有正骨咩？聽個名都好邪

入得世外桃園唔打飛機唔通局桑拿咩

我見到你男友仲玩埋「天外飛仙」 添呀